[抵壘] 大批內地旅客申請延長逗留在港期限

大批內地旅客申請延長逗留在港期限

【Now新聞台】在入境事務大樓，大批內地旅客申請延長逗留在港期限。

在入境事務大樓五樓延期逗留組的櫃台外，坐滿申請延期留港的人，當中不少是內地旅客。

內地一般自由行來港簽證留港限期是七天，當局在2月1日起暫停發出自由行簽證，最後一批在這一兩天到期，如要延長留在時間，要向入境處申請獲得批准；持其他種類簽證的內地人如要延長留港，亦要獲得批准。

有安徽旅客說當地疫情嚴峻、交通亦癱瘓，計劃申請留在香港多一段時間。

仲俾佢地留喺度？

原來仲可以咁

有冇得唔批

咁入境處啲阿 sir 就真係高危喇
不如叫防暴狗去維持秩序啦

林奠想強力溝淡香港人

入境都block唔到人...
依家就佢地自己受返

當然可以不批

大陸閪真係低賤，冇野就話你香港落後地方，有事就死都唔肯滾番上去賴死唔走

而家一定落晒order要入境批晒佢

放心，林鄭一定批

香港防疫

放心前線好黃

當然有得唔批
但港共:人道理由 我做咩都得

入境前線係黃

趕佢地走啦屌 延你老母

廷長夠七年做埋香港人

唔好傻
入境處高層垃圾黎
完全無膊頭